6月9 篤灰 糾察 和理非

官方Confirm 左會有糾察同和理非

係冇講今次會唔會篤灰

請各位熱血義士三思出席

（利申：唔想再睇新聞見到有真正愛香港既英雄比人拉，下個鏡頭飯民建制齊聲聲討暴力）

肯定會

九成九篤，係兒登仔咁on9 仲信民陣

篤灰死全家
同理，三毛分化撚都會死全家

唔篤灰 但又有糾察隊

唔好成日一講同你地飯民唔岩既異見就屈毛得架

你 地 14 年 係 唔 係 有 篤 灰 呀！！？

今天我 confirmed

6/9，到香港人，銅鑼灣見

Fuck you

You fool me once, shame on you
You fool me twice, shame on me

有人自組，唔跟民陣

又呃正皮

你哋個個自發

咁政客唔駛食飯啦

你啱

泛民左膠又準備害抗爭者

YEAH!

比啲掌聲自己

又再次階段式勝利

樓主既然信失敗主義
使乜講咩篤灰
直接同人講反對成功都冇用，唔好去嘛

梗係要出席
衝就算鳩數啦

乖乖地跟大台行完咪算囉